====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai longuement réfléchi sur ce territoire , élaborant le plan territorial de la région du Salento et de la province de Lecce au sud de Bari .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

